Приложение для Android для быстрого размещения фотографий в Fediverse.

PLA написал это приложение, чтобы почесать зуд, который был в том, чтобы постить фотографии в Fediverse без трения во время езды на велосипеде.
Мы продолжаем его проект, чтобы почтить его память.

Вы заранее настраиваете текст и хэштеги для статуса. Затем в три касания опубликуйте фотографию:
* Нажмите на камеру.
* Наведите камеру на объект и нажмите, чтобы сделать снимок.
* Нажмите, чтобы принять фотографию, и готово!

Публикация фотографии и текста статуса происходит в фоновом режиме.
Если связь плохая, фото будет загружено, когда связь появится.

Особенности:
- Можно добавить несколько учетных записей fediverse
- Можно заранее настроить несколько конфигураций статуса
- Предварительный просмотр перед публикацией или публикация сразу после съемки
- Встроенный сервис определения местоположения (в случае, если камера не может указать местоположение)
- Автономный режим (загрузка постов/фотографий после возвращения интернета)
- Управление отснятыми фотографиями (сохранить или удалить)
- Создание заметок OSM с вашими фотографиями
- Импорт/экспорт настроек и учетных записей

https://silkevicious.codeberg.page/fediphoto-lineage.html
